有冇方法漂白啲黃左嘅衫

洗潔精加漂白水

你咪講左漂白囉